機身可以平，但鏡唔平得。

A7ii 插支Sigma art, 靚撚過A7riii插支kit鏡。機身跌價快 但靚鏡頭唔跌 有時仲會升值。

用緊fuji 16.4, 就咁電腦開唔放大真係分唔出同以前canon 10-18有咩分別

多數係a7ii插kit
A7riii就玩gm/art/standard lens

鬼唔知 貴機貴鏡>平機平鏡 咩
而家講緊 平機貴鏡>貴機平鏡 呀

我講緊多數例子呀
用得a7ii呢d窮撚機多數插支kit算嫁啦

即係好似我鬼唔撚知你隻賤種公屋狗係你老豆老母生出黎
好彩你咪搵到件有錢私樓妹快快樂樂過人世囉
不過多數咪又係臭罌出臭草

講得好

真係橙 畀人講兩句就起哂鋼
小心中風呀ching

咁都叫起晒鋼你都幾玻璃心下
踩親你條尾的話sor囉

ching 買少部貴機留返啲醫藥費啦
香港地長期病嘅藥好貴㗎

叫到人賤種公屋狗都唔係起鋼 咁巴打EQ都幾高

EQ仲高過含撚貓

放心我有錢買醫療保當然都負擔得起呢d玩具
不過我就真係替你有少少擔心喇

打個比喻 唔明？ 咁睇你我真係踩中左你條尾喇公屋狗

屌你老母呢個場我不叔睇，邊個入係搞事就係落我面！

本是同根生呀 點解巴打要咁憎恨公屋仔
當全世界唔同意你嘅都要畀你仇恨轉移畀公屋仔
建議ching真係玩少啲洗錢興趣 睇睇心理醫生好

ps. 港島維港海景私樓仔

嗱 我講到平機貴鏡好過貴機平鏡就畀人咬 咁算典先

窮撚先用sigma art，平過GM鏡一半有多
又平又sharp

用i風👍🏻📲

我有舊咁嘅錢我a7iii買夠兩枝art爽下好過喇

鏡保值
機身只會插水

7ii插GM/Zeiss Prime len開心使用中

Body個價已經夠貼底 個Sensor都已經足夠正 又改善左awb
而d鏡就雖然貴但真係夠保值 出黎質素又夠高

純文字討論？

sigma 有咩鏡頭值得出